陳肇，屌你老母，你點撚樣做嘢?

香港人靠你把關真係仆得街

屌你老母呀陳肇

屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得